日本吉野家有冇吉邊？

法國有冇大家樂？🤔
利申：未出過國